應唔應該私了娛樂台d韓狗

成日阻住行動post上熱門
霸住曬個熱門
又睇tvb又有黑警
鍵國之後一次過清算曬班人

我是韓狗 廢材港仔可以來挑戰我了

講真韓國真係好垃圾
除左hungry Korean

都麻麻地好食

收皮 世界第一美食

btw牙劍仲有無畫

我第一個清算你呀

上個禮拜條頸扭傷咗(認真) 尋日開始繼續返

Take care

見到啲崇韓狗好撚想一個部長鍋車埋去

一早要啦..

娛樂台啲post一定要拉上熱門

好彩我日狗

應該

我娛台反韓大隊長，d迷韓會員我一拳一個啦。

Gay佬